連登民意調查你信唔信林鄭講嘢？

信
唔信
係咁要顫民相信佢短期內唔會重啟修例方案
一個冇口齒嘅人要人信佢？
笑死人